<resources>
    <string name="app_name">Siddhartha</string>
    <string name="email">Correo</string>
    <string name="password">Contrase帽a</string>
    <string name="login">Iniciar sesi贸n</string>
    <string name="register">Registrarse</string>
    <string name="home_title">Bienvenido a Siddhartha</string>
    <string name="home_description">Esta aplicaci贸n te guiar谩 a trav茅s de t茅cnicas de meditaci贸n para mejorar tu bienestar.</string>
    <string name="home_benefits">La meditaci贸n ayuda a reducir el estr茅s, mejorar el enfoque y fomentar la paz interior.</string>
    <string name="home_history">Inspirada en pr谩cticas ancestrales, Siddhartha honra la sabidur铆a milenaria adaptada al mundo moderno.</string>
    <string name="section_title_intro">Presentaci贸n</string>
    <string name="section_text_intro">Siddhartha es una gu铆a de meditaci贸n moderna. La aplicaci贸n fue dise帽ada para proporcionar a los usuarios una experiencia pr谩ctica y enriquecedora centrada en la atenci贸n plena, relajaci贸n y autoconocimiento. A trav茅s de sesiones guiadas y t茅cnicas tradicionales, Siddhartha ofrece un espacio personal donde puedes desarrollar una pr谩ctica diaria consciente y profunda.</string>

    <string name="section_title_history">Historia</string>
    <string name="section_text_history">El nombre Siddhartha proviene de Siddhartha Gautama, conocido como Buda, quien alcanz贸 la iluminaci贸n mediante la meditaci贸n. Inspirada en estas ense帽anzas milenarias, esta app adapta esos principios a la vida contempor谩nea. As铆, honramos esa sabidur铆a integr谩ndola con tecnolog铆as actuales.</string>

    <string name="section_title_purpose">Prop贸sito</string>
    <string name="section_text_purpose">El prop贸sito de Siddhartha es fomentar el equilibrio emocional, mental y espiritual. La app busca ofrecer un camino accesible para todos aquellos interesados en mejorar su bienestar, reducir el estr茅s o simplemente conectar consigo mismos desde la comodidad de su dispositivo m贸vil.</string>

    <string name="section_title_benefits">Beneficios</string>
    <string name="section_text_benefits">Meditar con Siddhartha te permitir谩 reducir la ansiedad, mejorar la concentraci贸n, fomentar la empat铆a y mejorar la calidad del sue帽o. Est谩 respaldada por estudios cient铆ficos y dise帽ada para ayudarte sin importar tu nivel de experiencia, desde principiantes hasta meditadores avanzados.</string>
    <string name="relaxation_techniques">T茅cnicas de Relajaci贸n</string>
    <string name="deep_breathing">Respiraci贸n profunda</string>
    <string name="muscle_relaxation">Relajaci贸n muscular</string>
    <string name="guided_visualization">Visualizaci贸n guiada</string>

    <string name="desc_deep_breathing">Inhala profundamente por la nariz y exhala lentamente...</string>
    <string name="desc_muscle_relaxation">Relaja cada grupo muscular progresivamente...</string>
    <string name="desc_guided_visualization">Imagina un lugar tranquilo y seguro...</string>

    <string name="playing_audio"> Reproduciendo audio...</string>

    <string name="restart">Reiniciar</string>
    <string name="pause">Pausar</string>
    <string name="play">Reproducir</string>
    <string name="close">Cerrar</string>

    <!--RegisterScreen-->
    <string name="complete_data">Complete los Datos</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar Contrase帽a</string>
    <string name="register_success">Usuario registrado con 茅xito</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="password_mismatch">Las contrase帽as no coinciden</string>
</resources>